點解50萬人都好似唔駛食飯咁？

而家9點，銅記仲未見到龍尾
咁之前行係前面個d點